[口號] 拒絕欽點 還我普選

五大訴求入面既重中之重
希望下次我嗌有人識應

幾好聽

有冇人嗌

不過想屌柒你個「重中之重」

呢個抵屌

ghjkl

拒絕挑選 由我普選
點睇?

下次我嗌！

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

欽點好似清晰啲?

係之前一位巴打幫五大訴求每一句諗一個口號

欽點係中POINT但發夢叫個陣好似唔入咪? 我覺得啫

五大訴求 缺一不可
沒有暴徒 只有暴政
解散警隊 刻不容緩
警暴問題 獨立調查
拒絕欽點 還我普選
光復香港 時代革命

我要普選 會唔會好啲

主動權係喺市民度 係我哋要求
唔係向支共乞求
佢還 我哋先有

還字有“本來係屬於我既”既意思
本身唔係你既野先要問人要